Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (6)

EVBox原是荷蘭的新創公司，在2017年被法國能源公司Engie收購。Engie集團是法國的一家能源公司，也是2015年世界上第三大的能源公司。其主要股份由法國國家持有，母公司ENGIE活躍於家庭能源，移動性和智慧城市服務，為EVBox的持續增長提供了巨大潛力。

EV-Box 與 NewMotion 同樣是歐洲知名的充電站營運商，其優勢在於身兼硬體製造商和軟體開發者，可以提高軟硬體整合度、改善使用者體驗。

EV-box 目前擁有超過 20 萬座充電站，服務橫跨 70 個國家，而ChargePoint有Baillie Gifford加持，為Tesla第二大股東。Shell所收購嘅NewMotion則沒有分拆上市。

圖為ChargePoint充電站數目作為參考

TPGY 目標價 $24.8 - $52

2026年 目標價 $46.8 - $101.4

TPGY(EVBox) vs SBE(ChargePoint)

大家都係龍頭，Evbox Fast Charging 比率高好多，ChargePoint 主力L2， 另外估值又平好多，Evbox 14億，ChargePoint好似24億

Credit to: JohnCena

大家唔買電動車，卻步原因之一係充電唔方便，所以呢個行業一定係電動車行業之中要行得最前，去配合整個行業嘅發展；而個餅有幾大，就係加油站個餅shift哂去充電站公司。

但無可否認，Spac嘅熱潮，令到公司一公佈咗合併協議後就裂口暴升，短期內情緒溢價兼補裂口下，追咗貨嘅預咗要捱價，由於估值較平，行業前景同潛力巨大，有信心長線取得豐厚回報。

有一個Point係比較少人留意嘅
"Building a charger network with significant coverage and charger located at key points where demand is likely to be high"
簡單講就係充電站一早霸咗靚位就係皇道
預期於 Late Q1 2021 進行合併

04:15 開始聽

Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (5)

Lm

快到⋯

咁早呀財巴
新po幫推

lm

臨瞓set左$29.5 咁都接到飛刀

留名

屌佢老味臨訓仲好地地咩事閪跌

所有股票全部觸發止損清晒倉
成手cash

繼續SH

笑撚咗
成手子彈happy啦

技術性調整姐，回返之後個升幅會健康好多

入貨時間

想加注咩位入好

長揸必勝

又一個post

晚晚條線一樣 3x開收市返28-29 儲緊氣啫

LM

新post留名
唉禽晚好地地一早起身負數一都顛，都唔係一次係咁走勢

止賺定止蝕

Lm, 琴日32蚊走，29蚊入返

Strong hold

止蝕啊

屌你老母
跌撚到

見佢又跌想補倉 想學下點睇邊d 補倉位

財巴 而家有幾股

尋晚又橫果時差d就孖左

新手想問下你地呢隻係諗住長揸定咩

尋晚盤中 $44 接左SBE飛刀，點知盤尾冇彈一去冇無頭

琴日44.2入完發現d交頭唔對路，平走咗希望係我憨鳩仔啦

冇眼睇了

高位入咗
坐艇

呢度大部人都係19蚊坐上去

買股票蝕錢既原因就係止蝕

32蚊走
31,30入番

琴晚+500訓
訓醒-144

+2000訓
訓醒-1800

輸最多係疫苗

前後輸左3K鎂

前後5K前日入左nndm10蚊接火棒

AAPL同埋AMZN 係到價止賺左清左倉
其實無諗住呢兩隻野會升咁多...

坐到升

又比機會大家入貨啦
我尋日31都放左大部份
手上果部份0成本
等機會再入番
希望再回調多d

我都由+400 變 -40
個個都獲利止賺

成本37，琴日44蚊都接左D

90蚊接左BNTX

12X...

SBE
$10=24億
$43.5=104.4億

TPGY
$10=14億
$29=40.6億

TPGY起碼值80億啦

差唔多
好撚戇鳩

即係都有$40-50幾

尋晚到底咩事，我見成版紅曬

真係最保守都值40蚊唔怕坐，財巴話齋30蚊入都仲叫抵

lm 琴晚32加咗好多

好多都有大回落
open mp vldr之類
前排升得太顛

如果咁計 open

TPGY 大家大概咩價位先會再補倉？

真驚都未驚過，blnk都炒到上50幾，我地點會唔上？

+1500。訓醒-1500

If not now, when?

揸緊信念

欣賞你個名

等一年啦呢隻

now

15$

會唔會係基金佬年尾交業績？

我由9988 敗走咗，諗住買呢隻賺返蝕咗嗰啲

Diu..same..... +2000->-1200

可能係唔訓得教

美金定港紙

我仲柒，132賣左aapl走去接arkk134

上

佢算唔算少交投量？

Evbox北美今年底會有100名員工

Usd...

same

+8000訓，-4000醒

十皮野咁就冇左

大戶

玩開AAPL TMS AMZN GOOGLE就唔應該入ARKK/ARKW
應該玩ARKG

其實最低限度HOLD到轉名
但轉左名就會更多人入場

呢個人數都不斷上升中

大家今晚唔好訓教喇

減倉 低位入翻

劇本來

邊有得咁計

今日盤前仲未有成交

好驚阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

日日如是

如果Tesla開放充電樁俾其他EV 多咗個咁大對手 會唔會影響其他充電樁股價

尋日open都好低 仲接到飛刀咩

多數就入唔番

尋日28.5接到

一直都係驚接唔返
但係瞓前綠色 瞓醒紅色
又好大打擊

減少操作sh 咪算

拉闊d個timeframe睇

Sh Lm支持財巴

留名一身蟻

訓前26 訓醒19都係咁捱過嚟

比你咁講一講...捱過果期真係冇野好怕

扑暈自己唔好睇

啲成交咁撚少

一年後有無機會去到70？

慢慢升 short左call

感覺過年前都係會平靜

企穩30得唔得

插水既情況 真係要靠巴打互相支持

互相鬥慘黎支持

係，果排個心靜靜地咁流血溝貨走位。但而加成本咁低反而唔想亂郁

搵人買一股響下袋啦

30 now

真係1股

+49

新劇本啵，盤前跌

升喎，你睇邊個盤

成個版塊都好弱

sor 我入錯 po

多謝我

成交都唔夠其他spac 勁，係咪巴打們都唔放，SH 引起

準備又升少少再爆插

爆一爆閘

sbe跌 應該都會跌但我sh

我有sbe😰😰琴晚仲插唔夠唉

穿左41就要小心啦

升升升

推遲合拼又跌

$44接左飛刀，好驚

推遲咗咩

遲果2星期 有冇咁大影響呀 到時合完會唔會又插 咁就冇得救

15 to 27

之前已經遲咗一次去到15/1/2021
今次係遲第二次，梗跌啦
好地地....咁唔順利隨時得返$10
好多人賺到開巷，比著你都賺咗先啦

法國tpgy跟跌唔跟升

如果跌到25以下就入

財巴有冇sources?想睇

好多買單

寫包單頭30分鐘上32

有冇sources?

得呢個，SEC睇過但眼殘睇唔到

一gel頭又轆落去

之後又爆升

頭先入多左100 sh算

今日似係舊技重施

見到sbe marge咁拖法
有d危機

屌 又無力

準備19

係就拿拿聲

大大棍

哇屌

Cls

插撚到

歷史驚人相似

跌市最緊要識訓

差d29.6入貨 好彩姐

26.1接左第一注

同sbe一齊插

地心探險記

訓先 起身19

就黎熔

搞咩

我屌你老母

溝啊！

Sbe同tpgy咩消息回得咁勁

等19再溝

V

set $20入 訓先

會19?..

屌 撈唔切

屌 跌到股災咁款 嚇鬼啊？

Molamola

之前試過啦

都係入得1000股
26蚊曇花一現

特價比大家加倉

V呀

又洗倉

財巴係咪仲SH 想入

回得又幾快 衰鬼

孖埋

特價時段

V得仲快

加左倉

x2

考驗信念
SH驚閪啊？

嚇鬼咩跌10% 上次19都未驚

有錢嘅入，冇錢嘅sh
今晚可以早d 訓

無錢加倉

咁快特價完

26又入場

孖唔孖好

嗌咗成個禮拜冇位入貨
終於返咗26比我買

跟，信念

發發啦 孖都要入

已經正數

一跌就比人掃貨掃返上去

快啲19啦
唔想拉高均價

好撚刺激

回得快D丫笨

表示輕鬆
Buy 2000 (15000 to 17000)
Sell 2000 (17000 to 15000)
最新成本價 $22.87

屌
勁

點解可以次次啲時機都咁準

咁都換到

幅圖算靚
一底高過一底

冇25000鎂 做唔到當日沖銷

驚咪quit

已經無可能再見到19 26已經9衝

5日內有三次機會

隻open

收左warning 封左唔俾賣

財巴好有錢

關APP尋日接左飛刀無得做方唐鏡

屌你老母x3
沖緊涼

錯過加倉機會

Open琴日24.5入左，以為已經平價入手

又升返28

open door and jump

晚晚跌 0反彈

想入了

24以下就孖

外面股災咁款

第二波衝擊

今日係成個SPAC版塊跌

早左加倉tim冇錢加了

明明有好消息

屌那星全部SPAC都含晒撚

屌 gg

加加加

19蚊嗰陣信財巴入咗少少
而家好誘惑想入多啲

好彩大家同一條船 都叫有個照應

輸撚到仆街

幾耐無見過呢句

齊上齊落

set定19蚊，睇下入唔入到

呢句係21蚊見過

呢句都係21蚊見過

-800

溝咗

啲人唔好過幾日又後悔

溝左啦升得

睇黎有撚排跌

賺錢便切線

又賺錢變蝕錢

手持TPGY 同 OPEN

好吸引

成個spac版塊紅撚到

我都係 頭先又溝左少少tpgy

均價27接左飛刀
損傷手

均價30

成倉spac加ark俾人血洗好撚痛

搞乜鳩

隻open我merge前開始揸 岩岩忍唔住平左佢

我26貨

我都係想死

24.78 now

3個月後再睇

想知今次插係咩原因兩個指數升緊

shhhhhhhhhh

係咪講緊成本

每三個月回調

28入左 入完就跌得仲勁

qs咩事
痴撚線

set 左24蚊再入多500股

今日D SPAC股真係
隻LGVW跌到啪啪聲

下年加收股稅,止賺回水下年再玩過

撈底溝貨

全倉得爸爸升

sq 咩事
咁大隻都咁

美股收股稅?

TPGY唔撈啦..本身成本23.5..
係隻LGVW重傷D

但上落好大

SP紅燈了

心水清應該睇得到...今日其實係補返之前個裂口

我24蚊一直唔掂佢 原本諗住等佢慢慢上 但係望住佢每日跌真係頂唔順

頭先跌穿$26 依加可以大爆升了

一浪高一浪

岩岩睇片學左個TERM "雙底"?
是咪就係咁樣?

垃圾拜登就上台,所以有公司大戶走唔意外

唔係好明 咩叫補裂口？

咁如果補返第1個要去返11蚊wor

升返就係

mola mola 咁多新手

sbe坐左轉過山車

睇下補完裂口之後會唔會整埋條通道出嚟

溝到自己24.78，由20溝上嚟

早左一日買 $44

重點係P巴

財巴覺得幾錢再入

由四萬美溝到七萬美

向上溝😎

如果而家入，變左向上溝，均價去到25……

Lazr爆上3蚊

神針

定啲黎

大戶
好在我今日都吸左幾萬

升啦

Tsla x Lazr

但好似未證實咁

有咩好對唔住，靚操作喎

Elon 唔係話唔用lidar咩 點解會轉得咁快

之前講咗13000股一股不賣
而家得返4000

操作靚到咁

錢係自己
你只需對自己負責

係囉，唔知真定假

靚，No harm
不過依家110億市值
都係細隻易搏大回報

錢有限無計啦 見有錢執，執完先再諗點部署啦

可能因為Lidar平咗好多
加上我講過鏡頭同lidar可以共存

agree

btw大户

不過佢炒消息應該好快會回
你去果邊執完返黎呢面都仲得

跌完

反正lazr都係你ex

升返晒啦
驚鳩咩

有新歡唔要舊菜
貪新忘舊

呢隻有得插呀

但係成本上唔係話vldr 會比過luminar?
呢個我都有睇啲鬼佬話 automation要全世界廣泛咁用一定唔可以淨係用鏡頭 一定要加lidar當保險咁 但係我估唔到Elon musk s轉身咁快姐

同埋如果真係apple vldr Tesla luminar 一定好好睇

希望訓醒會重現第一次跟財巴嘅美夢啦

我好專一 就算佢出軌我都更加愛佢

我部ip12promax 都有lidar 啦
呢樣野以後好多電子科技都必需架啦

其實而家低價入返少少咪當投資囉

前排升到30蚊果陣冇責低名，
邊個話後悔26無加倉 今日比哂機會你地啦

心情好複雜
27賣，好似拉高個成本咁
嗰邊我係睇流出同埋圖覺得有支持位先買
個未知真假消息我都係啱啱先知
依家set咗止賺位
一到就放一半返嚟ev大家庭

成本價都係自high
最緊要資產有無增值先
我放剩1股 0成本又有乜意思

個心理壓力冇咁大
我又做唔到財巴個隻不停降成本
望住佢高賣低買斬咗兩蚊成本
始終太重倉係有少少心理壓力

加一吖20.5向上溝到25.5太早溝了嗚

呢隻野上落好撚癲

坐定定就算 冇多餘錢加了

俾d信心同時間

依家孖唔孖得過

孖 我自己都係 大家攬住一齊賺

記得巴打係大戶

借問聲你幾錢孖

成個電池版塊都無力

壓力我都有
你減持後個倉仲多過我
但我嘅辦法係高位減持
雖然之後可能再升賺唔盡
但個感受比低位溝再跌好好多

好幸運地我均價都降左唔少

冇我全倉呢隻

孖左 26.9

有無巴打27 入

期權

27個陣4.2
27.23 個陣 4.4

然後跌0.1
竟然可以咁樣3.7 放走

睇左啲咩

成交太細
唔想過夜就要比人食差價

隻野成交太細

26.85再入咗

孖爆咗

呢種股跌係未因為tesla打算開放supercharge比所有人用？

唔係大部分spac 都跌咩

全晚瘋狂洗倉 愈貴個d spac股跌得愈勁

Stocktwits班師兄仲正念過我地
痴線架

800@30.3
幾時先可以返家鄉

270 @ 30.2全倉

$19都落過
$26算得係咩
除非大家高追

財巴想請問現價仲溝唔溝得過

貪心向上溝 愈溝愈貴

大家揸緊信念

26.5 加咗貨

有無人現價26.8想加倉

27.5加咗

26.8入咗

反而想知日後EVbox同engie其他業務分枝會點連結，睇好engie 有smart building 同smart city, 其實都好大潛力，因為iot 會發展得好快。同埋留意到Engie 有用blockchain 技術trace energy data，算係行得幾前

留名睇今晚d人後悔無係27蚊入貨

今晚應該仲有機會

set 左24入多500入唔到

Same

今晚有機會

個個覺得有機會就冇

呢兩日插到怕 隻隻股

sh!

25係底

今晚孖爆佢好無先
All in or nothing

支持

難d wor 琴晚26頭 啲反彈快撚到

日線貼住ma5 走
其實今晚大唔大機會上翻？

定無參考價值
ma10 算係支持？

25.5 都有人賣

點解牛牛無交易?

你買一股就有

開盤26.75

25.52 我睇緊D咩

巴打今日唔爆閘？

巴打你喺邊睇？

睇緊啲錯野

你爆

25.52

19-26 蚊不問價日日掃少少

唔使再問

認同

快跑 今日又跌

$27.33啦 上面妖言惑眾

係唔係連登仔推咋，個量好少

唔係26.75咩

好耐無盤前唔升 唔知開盤會點呢

每日跌少少，半個月後10蚊見

啲錢呢幾日都係流去大股到

但NVDA仲妹緊

就黎去返第一日個買入價

8964買

妹撚咗兩三個月

邊位巴打8964

竟然target最低

你一講係底我就好撚驚

垃圾最高 睇下就算

我做咗燈神？

尋日想加注入唔切錢

邊個8964

放剩十股
零成本一齊坐

走鬼呀！
今晚解放軍全面進場

咁多賣盤
睇黎有特價時段

屌 睇錯 自膠

溝貨好時機
不過平均20

有人放左10000股係28.1
壓住左個盤前
盤前點消化得晒

睇唔到既

最好跌多幾蚊震走班短炒撚

sbe blnk都上緊 跟上

kick死晒係到

yes

隻隻升 得我地跌

跌乜柒呀屌你老母

跌落25蚊再溝

屌那星

點解blink先係升得最勁個間

信念 長楂

我30.3

助少少力，26.7果陣入左3200股V上黎，幫大家開個靚頭

$33

連登控市

無事一齊sh

跟左1k

升穿28.1

cls
個個都1k 1k 咁買

500支持下

sbe 升好撚多

轉頭一齊跟撚住

點解blnk 咁撚勁

今日好無力咁I

綠燈就夠

又搵人去reddit 開下post

上返33先啦

gogogo

BLINK先係升最多個間，睇唔明

想返家鄉

yes 唔明

入左好少

冇入到

炒風盛行呢樣野無得解
美國個邊暫時佢地眼中得blnk

Sbe 仲未merge
Tpgy 仲細

比啲耐性

就轉燈

屌自己

幾隻都開始回

明明綠燈轉眼變成紅燈

Tpgy 市值計唔算細架啦

洗完大家都升呢隻仲紅色

好想快D返家鄉

咩位

想同大家講聲 33.8 必破
唔使擔心短期波動

俾力

真

29.8

28.5上返車 板塊都升緊

27.5

如果跌穿25 重唔孖爆你

好快啦

隻野每5分鐘成交得10－30萬到，真係得連登仔左右互搏緊？
淨係財巴放晒佢d貨都可以拉5－10％落黎

如果我要放，都會慢慢放

微信女

巴打依家仲有幾多股？

最新

幾多貨

巴打手持幾多股

你在灰暗中

握緊個信念

太多人一上28就做C郎

過一排就升返啦
唔通日日都升10%咩

巴打望40
一齊過肥年

好傷

900
其實之前放咗又入返
而家啱啱打個和
都係唔操作好啲

28好多放盤

太多人食糊.推唔到上去

太少成交

BLNK爆第2轉?!

其實睇tpgy好多業務WOR，好難分析，個人睇差電站係bullsih，但完全睇唔明佢其他業務，所以有d保留

中歐協議仲以為會利好

高位加左倉???

30,thx

好似冇力

無棍一野隊穿29既話
今晚應該都係可以訓

上啊上啊

睇個勢 今晚都係橫盤多

係咁試阻力位wor

反正都係望40 天氣凍早d瞓

我就等轉勢信號出先入貨, 你地炒住先

BLNK 帶隊拉升
SBE 同TPGY 竟然唔跟隊

不嬲升唔跟
跌就大跌

頭先有大單買入都唔升

條棍 我都見到

成4雞貨都吾升

跟隊
入多少少

我都跟左 今晚訓了

如果以40以上為目標，依家升跌都冇影響嘅

27.7跟隊之後瞓覺

25至30呢個range徘徊左好耐

又唔係咁講 呢隻咁妹 拎去走幾轉LAZR都仲未上返30

咁多單大手買入都倒跌咁叻仔既

最好跌返去26比我買

但d貨邊個放比佢呢？
都係早d訓 無眼睇

其他爆升果幾隻應該冇位入，真係早d 訓算

推

咁渣架

推唔到上去

blnk痴撚線

呢個g持夠曬穩

有冇人覺得blink 似Li, SBE 似Nio, TPGY 似XPEV
Blink 好似最廢但被人推上去

今晚有冇市

調返轉諗，正式merge左之後股價充滿上升空間

依架係特價時段比我地入貨

跟得財巴財自係基本

買得呢隻就預咗要坐返排雖然32蚊落返26蚊 冇咗好多profit 心理上會唔平衡 但要有信念！對我黎講 呢隻股係長期持有 要短炒多操作就唔會玩呢隻

唔到19蚊，我無得追貨呀

本身都預橫行一排去到合拼先有起色，由$26跌落$19果陣都無諗過佢咁快彈返上去$27 講實呢個價已經比想像中好

我一直focus係同ChargePoint係市值同估值上面嘅比較
但由於背住Spac股嘅身份，合拼唔到嘅Risk就係拎返$10，所以股價好難上
所以如果想股價真係反映到公司價值，睇怕都真係要合拼到先可以起飛

舉個例，你唔會將GMHI炒到上$3x-$4x，但轉咗Code之後，市場可以炒LAZR上$3x-$4x都無問題，QS亦都因為咁，合拼後可炒上過$100 希望大家Get到呢個point

但由於背住Spac股嘅身份，合拼唔到嘅Risk就係拎返$10，所以股價好難上
呢度唔係好明

如果SBE最後合拼失敗，而最終又搵唔到合拼對象，投資者只可以取回$10股價(未扣行政費)

姐係點都有risk spac炒得太高 merge唔到得翻10$

loss 咪越大

咁高回報
你估無風險架

即係隨時腰斬都唔止

至少揸到合拼 到時實爆上

27 最後建倉位

點解個價唔上

唔該晒

唔驚之後升吾到，最驚突然合併失敗

今日盤前28.4 希望唔係假升啦

邊位巴打掛8964@1000股

日經

唔會啦
個殼同間公司都堅料

27.5入咗50探下路 得咁少呢度侵唔侵我玩

Welcome

細有細贏姐巴打

玩呢隻唔好做止蝕撚就得

想知TPG佔財巴倉幾多%

60-70%

ticker 係咩

尋日27.5入咗d
再觀望回調加倉
長遠都睇好間公司 (touchwood合評正常)
財巴覺得乜位可以再加?

要睇你有無貨同有幾多現金
總知要留有筆錢，if跌到$20-25有錢撈

唔識追下post?

一開就大單沽

日日都新低 比佢呃到無晒錢撈

27入咗100

Sh

訓吧 收哂爐無成交

山頂好凍 （$33）

隻股好似冬眠咁

財巴覺得幾時撈底

19蚊

隻xl跌到咁仲咁多人炒

加倉唔驚

same here

早d訓

個成交對於一個20幾既spac會唔會太可憐

30

睇黎要頂返一排先上到去

慘呀

想jump

升得最少跌得最金

呢隻成交量真係太少

我有10張4.5 call

依個樣 睇黎一野爆升到唔信

就爆頂住

大家都係充電樁
evbox升得少 跌得多

因為成交量少，未炒起

而家個走勢同之前既blnk勁撚似

點似？

11月23 blnk 最高34.6，之後連插幾日，12月2 最低插到18.8

做咩9

如果跌得到19 我all in

極少成交都可以拉跌隻野

我唔驚佢跌 我驚佢一月十五前我啲call

唔撚係牙..

因為其他兄弟都跌升就唔一齊咁多 我屌

sbe都係 之前三十幾跌落二十幾

前日26.9加左倉 仆街

我30.5走哂，31.5又建返倉，唉，怪自己on9衝動

神操作 漂亮

我都28蚊建返倉
睇黎太早

好彩仲有好多本可以溝，而家睇定啲先

跌到幾錢先溝好呢

俾啲支持大家！ 30@5000 未驚過

豬死了 點算

是咪要再見$18

19-20蚊 即溝

再落我心臟病

大心臟

帳面負緊24萬

跌埋今年好了

唔撚洗驚 反正下個月就上返去33蚊

跌下好，又溝

其他果幾隻大V

30買個陣 31個陣 32個陣33個陣 落返32 31 30 2928 27 26

圖片佐證更佳

Del 左app 2月再開俾你地睇

25.7溝左啲快手上

咁多位巴絲新年快樂 事事順利

希望綠燈收盤

上緊啦

加左100股

Tpgy?

呢個Post梗係TPGY啦
唔通Tesla咩

我都溝左30 全倉啦差唔多

幾銀

係咪諗住升翻2蚊放呢

最好升到上$3x樓上先放啦

你咁多股 就冇所謂啦

財巴加得睇黎準備綠轉紅

我之前33入
係咪應該都溝返D

點解大線柱都唔升

睇擺盤 沽壓都幾大 賣盤張張都幾百 買盤得幾十/個位數
係間唔中一張一千咁比大户接

快撚啲升啦
你老母臭閪

29.8建返倉坐下先
各位巴絲新年快樂！

財巴唔係打算長揸?
定好似之前咁換貨推低個均價?

隻野幾時merger 而家-10% 用緊profits 頂緊

祝各位巴打都新年快樂，2021健健康康，大賺特賺

都係搏換貨推低均價
本身已經重倉

咁少成交點搞

轉跌勢未

隻股真係好靜 無咩聲氣

似係傻散玩緊

free fall

6月好似

守到6月？？

屌 又大插 唉 呢排d股 渣耐炒少少 唔到1個月就大插 點玩

唔係 Late Q1-2021 咩

問下財巴

係，佢官網都係咁寫

These Stocks Will Win No Matter Who Wins the EV Race

As long as electric-vehicle sales grow, these companies will thrive.

已孖

開始建倉

做乜突然連插幾日？

我都加多少少

個心要預total loss
先有心坐到10x gain

唔好驚，本身你就一無所有

幾多股 我28

28蚊均價

我個倉好細
200幾渣

咁次跌勢唔會落翻19掛

係就快
溝貨

現價25.87入好 定等到20樓下？

有排跌 25.87 咪撚入

我覺得盤前升賣完盤中回反就加倉，日日如是，不過要肯升先

最緊徘徊25-28
但feel 到今次應該唔止25咁低

咁點解財巴已經開始入注

財巴本大又係33蚊個時走過點比

自己9估今次跌勢應該高過上次lower low ,所以最低20到

唔好啊 新一年來個好開頭先

唔好呀

我睇24-26
…然後反彈上36-38

希望

咁我等下先

尋入25.5加左 用盡銀彈了

其實最緊要成功合併 咁之後一定坐30望40/50

其實hold到25-28就得 唔好再插

無錯，但如果孖展得太勁，佢插得太深，你持貨能力唔夠，就係咁先

所以要你比信念我地

無孖屏都有壓力
話晒係33蚊碌落黎
profit蒸發左一半

就俾人call孖展

想知財巴點睇之後
合併完升頭水就放定長揸？

同問

佢講過揸到2030

但係佢19000股

19000 股揸唔起咩

又啱

跟得好貼

再觀察啦

呢隻TPGY真係成個毒撚咁

我都會一路觀察住你既行動 財巴靠你

有啲痴漢feel，
日日跟財巴

佢講過話爆升個日驚一下衝上3x所以入咗一注先

點睇

咩意思

快走 tpgy sbe drop to zero

唔明

走呀

早在 2019 年末便曾展示過電能車自動充電概念機器人，今番 Volkswagen 便再次帶來一支 44 秒的全新片段，當中能夠看到外型設計上幾乎與去年無異，維持潔白光滑機身與箱形輪廓，透過特製機械手臂接孔，替電能車進行充電，搭配數位樣式雙眼，並發出如同《Star Wars》裡 R2-D2 相似的音效，在充完電後則會自動返回原位或者到下一輛需充電的車輛，Volkswagen 稱此技術為「car-to-x」或「V2X vehicle-to-everything.」，理論上能夠滿足未來電能車的充電需求，令停車場不再需要龐大的基礎充電站設施，不過目前官方仍未提供確切發佈時間，僅透露已達到原型狀態，未來還將進一步的全面開發。

12月29既新聞黎

條片27/12出

28/12 自膠

財巴快啲出黎

星期一不問價走

酒呀

其實都係鬥吹
睇股民buy邊個

師兄你買左好多？

靜候合併 (未知幾時, 均價$33@1000)

唔會work，概念就似用一架EV幫另一架EV 差電，最後都係要用充電樁差番。同埋佢大賣mobility，即係一架van仔就偷到，賺你少少差電費都補唔番保險同俾人偷果浸

長揸唔理
低位就溝，merge完火箭

28號既消息 唔係要跌都應該跌完咩？ 做咩個個世界末日咁

起碼而家ChargePoint 同 EVBox 有野你睇

merge完通常大跌

其實都跌咗幾日

睇pinned comment

細價SPAC股全部都跌
真心唔明上面個幾個驚乜

啲流動Robot同尿袋有乜分別

電動車唔普及就需要呢啲嘢啫,
長遠嚟講,車位都係要有充電設施

EVBox/ ChargePoint 長遠都係要有

都唔知有幾多技術問題要突破
睇唔到要幾多年先有成品 仲要普及化
一下唔覺意整花左架車點賠

會唔會用到lidar

用個尿袋幫另一個尿袋叉電
無限loop

裝一舊咁既野應該可以裝到十幾個EV Charger Station

用佢又要加裝管理系統、自動導航系統，又要額外劃分一個位去擺D機械人。另外佢又係用電池，日日去差電動車，舊電應該好快打柴，呢度又係一筆成本。保養又係另一個問題，機械人一定冇EV Charger Station耐用

相反，EV Charger Station就平好多，主要成本都係拉電線同埋舊station既錢，成件事簡單好多。

利申:電氣工程師

明顯係2樣可以共存既產品

驚就走啦 機械人差電

放完假回來了

個機械人都要差電

好多法律問題
歐洲效率冇十年八年都傾唔埋啦

而家大部分機械人都係當工具喺有人睇住加私人地方下做輔助用途
歐洲美國一定唔似中國咁咩共享單車隨處放
個野撞到人/整花野之類既法律問題隨時仲複雜過自動駕駛
當比佢條數技術計得靚
我真係唔覺佢會做得大

都係順口講句長期策略姐
預到個浪波幅夠大點都會走下位既

秒

有無人有興趣打Twitter戰線

Gun

打！

gun

現價入嘅話止蝕定幾多？

$10

唔入 咪唔駛止蝕囉

止蝕撚

SBE 可以去到$40
TPGY理論合併前應該會上到$40掛

熱度好似差好遠

美國同歐洲嘅分別？

但係理論上歐洲應該熱度高過美國？

新手入嚟學嘢

一search TPGY 新聞就見到下面啲investigation

有冇師兄可以解釋下係咪因為咁樣所以股價下跌？
如果大家都睇好merger而估值應該高過宜家， 股價唔係應該靠穏？

正常程序嚟

1月應該會升返？

我等3月.. 佢話late Q1 2021 完成合併 最遲咪3月31

3個月好快啫

無錯 而家唯一怕插多次去19會頂唔住
仲有合併失敗（都好低可能）

呢排啲新聞加上1月都應該會升嘅，要溝嘅我諗冇乜機會了

希望係咁 如果唔係冇可能上到40以上 如果一路跌落19 之後D人又入 2x又走 一路咁止賺走 咁仲點升

你睇下隔離blnk都上到左5x 我諗我地都得

係既 不過最緊要係tpgy合併成功

始終blnk唔係spac出身 合併唔到既風險唔存在 咁炒高D都正常嘅 所以靜待tpgy合併

師兄有道理，雖然我覺得就算出合併日期已經會上40了

快啲開市啦屌

今晚好似有料到

點解？

將個post變鳩叫post

明明掛單買左300股，但仲係冇盤前價睇

師兄咩價位入

現價25.87入，之前高追左，溝下

靚價喎 我溝完都係係 27.8

無乜熱度 過多排先再加倉

高位入咗

迷摩

30入都味驚

近期個勢係向下

好啲嘅就係25-26 橫移

研究預計EU 2030要3M charging station

掂啦 最緊要chargepoint 同evbox一齊合作 玩哂美國歐洲市場

一壟斷到就搞掂

今日好多spac都插水

上星期開始就係咁

掂

又黎劇本
一陣就轉燈

有張大單頂壓住個價

成交好少

係咁跌

Sbe 跌到傻

SBE 幾錢可以入

佢咩料呀跌到咁

奶屎了

嚇到止賺放左😂

又訓得！

Crazy man

穿25

跌到西咁 得唔得ga

訓左無睇 咩事直線落

大單係你

29孖左 就黎頂唔住

買多100股 @24.6

我30

巴打而家均價幾多

就黎要平倉 點搞

我前前後後加多幾次先1000股

如果落到21 20再加爆佢

24.5加咗少少

你leverage太高，持貨能力減弱，玩啲波動嘅股好易震走你

入錢頂住先 我都係

升返少少我都會減持降壓呢啲股唔應該孖

25是底？

等下啦，下次就到40

唔好講pls

無啦 d 錢係晒 aapl tsm ark 度

咪燈

試下講25係頂

均價27.72，諗緊溝唔溝

唔好

財巴而家成本價幾多

似有得再落

成交咁少

全靠TSM幫我頂住左個倉

你地講有得再落就得啦

頭先24.5都入咗少少

有得樂

我都係

dllm 一次又嘔曬之前d profit

似有得落
到全拼前先爆

再跟財巴😂👍👍

RMO跌到

28買 一買就跌 幾時加貨好

邊有得咁計如果你無放到就唔係profit

Tesla升到cls
點解充電樁版塊都係冇力

對比 sbe 我地好硬淨了

有放過啊

咁set定價先

再入啦

27 啊屌

岩岩穿25果下感覺到同call孖展既距離係0.02咁薄

圍爐

聽朝訓醒可能已經call左

Tsm轉過黎
人哋升到啪啪聲

SBE咩事跌返一個月前個價

轉燈啦

上星期28 加左倉之後 跌到無晒d profit , SH 信念呀兄弟

跌下冇壞 見19又彈上
D錢去哂tsla到姐

我等緊落19架……

佢落19,呢到好多人要去ifc

我都係 不過嗰頭AAPL keep 住跌

正式宣佈
25是底

呢隻merge 前後唔知仲有無得升
應該都就快merge

我又係dklm

我無咁貪 落多些少到 23-24都諗住入d

做咩

又大棍

有可能下探20天線
未入嘅唔使急
等轉綠色蠟燭

跌穿20 幾多人要上IFC

屌你老母

FREE FALL

返左成本價

24入左少少

好撚野

突然冧到10%

$23.450 15k賣盤

睇返都係覺得
20先係究極鑽石能量底

唉屌你老母

懷疑充電柱嘅資金去晒電動車嗰度
可能要等成個禮拜
Nio day 完先升返

再跌再溝
驚閪

我除左講SH都唔知講咩好

$32唔賣，依家穿左均價

+30% 變負數
不過唔驚 sh

好彩28清左先
見SBE跌10% 點知真係跟

穿左均價揮手

$19既日子都捱過左
SH到merge

26打錯字

狂揮

Strong hold唔驚啦
信念

都未落19 未驚過

一早穿左

我仲有LAZR,兩邊一齊紅

屌你

燈左

SH信心區
Xk股 @$24.x

23.4又入咗少少

唔知幾時先可以番家鄉

我遠望Q2啦

其實日子好快過
諗返起SBE BLNK po跟財巴
原來都幾多日之前下

信念唔夠
今日25蚊清剩幾百股0成本

而家入返

過左1月6日先
反正都放左
避一避風險

你又攞得幾準

係囉 師兄預測下個新低幾多

預20蚊入1000股Fuck一Fuck

Me too

坐住咗open 走唔到貨入tpgy

點解成交可以咁少

今日所有charging stock tpgy已經最硬

其他咩情況呀青, 其他冇ADD入WATCHLIST

外邊成個巿都好似大特價咁款
最衰冇咩子彈唔係留番多少分注溝下貨依家都過引

呢排係咪全線EV相關除左tsla都爆破

頭先開盤見紅左成星期綠左一日開頭
開心去打完鋪機睇返回左小小又大插
仲要三指齊插

你岩喎青...相對真係企最硬了...

入番D SP 接貨先

nio果幾隻都火箭

TESLA 咁高仲入唔入好?
定多數咁升法都有大回調?

無乜成交
想sp22.5
個價太差

無晒槓桿 舒服晒

會唔會用%控倉
會唔會話一隻股唔會佔比幾多

兩樣都唔會

快跑 最後逃生門

我buy你呢個point

叻仔

其他2隻回調仲甘 到底係佢硬淨定係nobody give a fuck

成交好低
可能係上3x食左輪唔炒住

Thanks for share, 呢度5隻我都有睇

多得Futu由$37抽上$50
呢面啲持貨壓力輕好多

其實開盤有一瞬間上到27.3自己係有機會走一走的 但好似撞邪咁嗰刻咩操作都冇做到眼甘甘咁望住

我都係不過得幾萬蚊港幣貨仔

30蚊

呢輪跌市輸左兩皮幾已經跌到冇咩感覺樓上大把27蚊孖爆 同埋我

鬥慘大會正式開始

24-26 預期之內
睇下佢會唔會彈返上30

最多跌到十蚊，預撚左

啊！ 錯手沽出變買多4張期權 屌你老母

大把30樓上 驚咩

日線原來7連跌

啊 好撚想死

一直向下溝，溝到26.8

財巴對於合併有冇信心

含曬撚2.55 4張lc 就係我

回緊，俾d 力水

均價26點解d電動車股升到爆廠d周邊股都唔跟升

無人出街 叉乜嘢電

正面啲

年中破百

走左大半倉tsla入spac諗住入sp500之後會靜一排
點知賺少左幾千鎂
不過信念好緊要 始終信有一日會追番贏

樓主訓左未 未瞓可以開定新po

有無巴打撚住 美國6號前清倉
定今晚咁撚樣跌法已經預左6號